(phy攞5**入)如果閃電俠用光速跑緊步，超人要追上佢，咪姐係超光速？

超光速情況下，超人會睇到倒後既影像，佢會見到倒後行既閃電俠

但實際佢倒後行返去搵閃電俠，只係追個影，閃電俠依然係光速跑緊

最後超人要幾次來回先追到閃電俠，頂多並排，唔可以扒頭

我有冇諗錯？

光速可以時光倒流 但倒流應該都有個速度 而超光速等於倒退嘅速度更快 有咩咁難明 姐係超光速個dT/dt大過光速個dT/dt

冇諗錯
你用F=ma 就會計到你既講法係正確
利申 phy5**

mc delta t好似適合啲
利申phy5

樓上兩位冇5**就唔該上一頁出返去啦
F=ma 先岩啊柒頭